在某雨夜我心愛別離

置身雨中哭泣作逃避

有咩故仔聽

仍然情深我未淡忘
看見雨點假想他在旁

風急雨下假裝上路忙
那知我心沒法可釋放